feel到今日港股暴升

而家都400幾點 今日可能升過千

而家入貨好時機

高開低收

頂到30000當你贏

咁幾時走貨？
係咪最後退生門？

個個都係靠估，9up

😑